策略篇：上兵伐謀（全民抗爭與長期抗爭）

前言：在後反送中運動時期我哋感覺好徬徨，原因無他在於對抗爭目標及前景的迷茫。反送中抗爭業已持續三個月有多，初初提出嘅五大訴求政府當局現今只回覆一項而已。反修例反政府惡法嘅抗爭也演變為浩浩湯湯d公民抗民。
五大訴求，缺一不可！五大訴求之中我哋追求嘅終極目標就係落實雙普選，呢係早與2007年大陸政府承諾給予香港市民嘅，更加係香港基本法中寫明香港市民應得d權利。為了實現落實雙普選的抗爭目標我哋要有進行一場全民抗爭同長期抗爭嘅覺悟。
民無信不立，失去佐百姓的信任國家就會垮台。在這三個多月浩浩湯湯公民抗民中特區政府及其後面撐腰d共黨政權倒行逆施無惡不作，警黑合作有之，黑警濫權濫捕欺壓良民有之。種種行徑使愈來愈多嘅市民加入抗爭者嘅隊伍。
優勢分析：一味勇武只會陷入法國黃背心運動嘅困局;一味和理非只會步雨傘運動之後塵。林鄭及其背後嘅共黨最恐懼的地方唔係我哋係有幾勇武可以有幾暴力，畢竟人d手上有槍有炮。對家最頭痛嘅係我哋現在係be water式嘅新型抗爭，勇和結合，行動與文宣結合，地方抗爭與全港抗爭結合;對家最恐懼嘅係我d嘅抗爭係有幾百萬香港市民嘅民意授權。即使港共政權文攻武嚇、處心積慮、千方百計、無所不用其極嘅想破壞這場運動，但結果我d嘅民意支持度不降反升。
凝聚人心，全民抗暴！
抗爭目標：公民抗命達至雙普選

策略：
鞏固地利1、地區抗爭基地建設。地區宣傳以地區連儂牆為中心形成地區的“公民廣場”，組織日常活動與特別活動。地區活動以和理非形式進行，如有必要可組織地區自衛隊保護連儂牆和地區抗爭活動。
爭取人和 2、爭取更多支持（“統戰”？）：
1）爭取更多中間派d支持，動搖淺藍人士的撐警信心
2）爭取商界的支持，逃犯條例的最大利益損害者係商界，現在共黨更係想利用中資公司對本土商界蠶食鯨吞。
3）利用來近嘅區議會選舉時機宣傳抗爭活動，歷數建制派議員在反送中運動中同之前d種種惡行。
把握天時 3、全港抗爭：把握國際和大陸局勢適時舉辦全港活動。譬如1、下週美國國會審議“香港民主與人權法案”前舉辦聲援集會。2、大陸10.1國慶之時舉辦大型遊行。
[img]利聲[/img]：p牌推唔到，希望大家認同嘅話幫推。多謝大家🙏
第一次發策略post，只當係拋磚引玉歡迎大家討論！

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

地區戰唔可以再犯五年前依賴地區嘅錯誤

【大戰略】場運動點樣走落去——劉仲敬教你點樣升級

有意義的討論, 推左先